千呼萬喚 萬眾期待 日韓女團7月突發回歸！

三上悠亞所屬女團Honey Popcorn再編為5人組…7月5日回歸確定

其他4個係WHO?

又以為講緊izone

有衫著既話仲洗咩睇佢地..